當這地球沒有貓 真係好好睇

Link呢 仆街

好耐之前就唔可以講

有幾耐呀

唔講得？

新=劇透
耐=唔講得
玩哂

好撚威呀

愛情 親情 友情

真係咁好睇？
隻貓由頭到尾都唔係好關事

貓係聯繫成家既重點
返去睇多之啦

隻貓只不過係引子

令我空歡喜一場

有無link?好想睇

書都正

留名

去阿根廷果段多鳩餘

Agger

同王家衛致敬
不過係幾多餘

唔覺啵 果幕咪講鐘消失了
佢每樣嘢消失都要帶出一段回憶嘅改變

當初睇都睇唔明

根本係嘩眾取寵 個名昆鳩人
親情 友情 愛情
得親情關隻貓事
友情係電影
愛情唔記得了

d人話係向王家衛套"春光乍洩"致敬

成套戲講 親友愛
得親關隻貓事 但用來做電影名 宣傳又大大力用貓
咁都唔叫伏？

愛情引子 好似係電話？

得套戲名關隻貓事

香港未上果陣睇日本吹到好撚好睇
睇完中晒伏

想睇 驚會sad一排

書好好睇

啲音樂幾好聽，不過我睇嗰陣差啲訓著

agger 睇完套戲先睇書
書正好多

同意
睇過書再睇電影有d位改得都幾大
不過電影同個frd既互動真係感動d

無諗過睇戲 覺得故仔好難拍得好睇

冇睇電影版
但聽人講電影隻貓唔識講野？

唔會 我覺得套戲都幾正面

係呀

我覺得唔可以咁講 貓先係激發主角覺得唔可以再換落去
如果冇呢隻貓主角可能要再遲啲先醒覺

( Show Blocked User - 中國總統 )

你老母就多鳩餘
佢朋友既死先令佢珍惜眼前人
同埋要向春光乍洩致敬
邊到多餘

咩啲人
你都叫周慕雲啦
唔會無睇春光掛？

有睇過佢本書 幾值得反思既題材
btw唔係叫如果這個世界貓消失了咩

係飛機度睇 差D忍唔住喊

有冇人解釋吓點解要對春光致敬

貓既定位放諸四海皆準
當這地球沒有狗
當這地球沒有龜
當這地球沒有羊
其實一撚樣

利申: 唔係話套戲唔好睇, 不過個戲名呃左唔少人去睇咁解

淨係睇過小說

有無人有睇漫畫

咁叫乜都係呃啦 你都講到咁

個導演鍾意王家衞

link 你老母。